[電腦喇叭]Audioengine A2+, iLoud Micro Monitor 邊款好啲？

上網睇咗好耐驚肺炎所以未出街試
iLoud 好似bass勁好多
A2+ 好似清脆利落啲
有無用家講下感覺如何？
或者有無其他推薦？(edifier 支那牌子不了)
Budget <$3000
電腦直出 主要聽歌 少少睇戲 唔打機

屋企用左iLord 幾年，好滿意，完全唔似小喇叭，好爆得，bass 好勁，d 聲好快好爽，聽band sound /metal 一流
不過音場嘛嘛地，要兩隻set 得好正對住自己先定到位，同冇咩hifi 味，聽慢歌人聲爭d，同底噪好勁

係公司有用另一個組合差唔多價錢 : mirco pod 加 NuForce ICON2 ,係最滿意組合，不過隻ICON2 應該冇哂貨買唔到了

另外budget 多既話可以考慮adam a3x / a5x 呀，玩一輪可以再加dac/前置玩～又另一個境界

A2+其實唔係想像中好
我覺得俾人吹大左

唔該巴打 儘量都唔想加DAC 廢事入坑 到時真係永不超生

有budget都無空間啊巴打

巴打係咪用家？介唔介意講多少少

要外型A2+，要音質iloud

幫推

2個差$1000...

咁價錢又唔代表一切嘅好似Bose咁 好明顯overpriced

X2

網上搵圖，
呢個組合仲係我覺得最正既電腦Speaker 組合👍，有型又好聲

how about HD3?

用緊A2+同A1

座位同speaker如果距離隔>1.5m
A2+都唔錯
太近可以揀個細d都無乜分別

少少overbudget 不過都會諗諗

tannoy gold5?

地方淺窄 無位啊師兄

巴打同我一樣
高闊多1 cm 都放唔落

我都係用緊d 垃圾JBL 淘寶嘢

巴打 中間嗰部咩牌子 型號？

A2, 喇叭墊 , ifi zen dac ,
dac,同墊 補返好多底音. 人聲依然夠

用左成年A2+ wireless,冇咩投訴,amazon 特價入連埋stand先2k

Adam T5v

我用咗三年右邊個膜裂撚咗

NuForce ICON2,
唔好買其他ICON 型號， 係得ICON2 有Class D Amp 功能可以駁無源Speaker, 不過停產好耐，而家得網上二手都好難見

有無人玩過 Edifier AirPulse A80/100 得唔得?
Edifier 呢個牌子既野O唔OK

底噪問題勁唔勁

mo wo
DROP + GRACE DESIGN STANDARD DAC BALANCED
XLR -> RCA

Egg Duo

冇位既話 都冇邊隻可以揀

如果a2+可以放檯面
edifier A80放臺上面對角打斜放岩岩好夠放
如果唔講budget 簡邊隻好d

Wharfedale DS-2 點睇

iLoud 低躁好勁，NuForce 聽唔到有低躁

用緊marshall acton ii

呢隻。。。。樣係ok 既。。
我都有隻marshall woburn 係到，不過做左裝飾好耐。。

用緊A2+ 無投訴

iloud mtm

巴打
有無試過MM同MTM
差得遠唔遠？
之前做優惠 mm係二千蚊
呢加 price 望到 mm都二千幾近三千
同mtm差唔多 想了解下

a2+靚仔囉

利申用緊

我冇試, 用緊漫步者本身想換iLoud micro, 點知見到隻mtm大隻的仲有得用佢個咪較準, 覺得好正

注意: MTM係2千幾3千蚊一隻

woburn 6年前出架喇喎
acton ii 啲聲靚過佢好多

yamaha hs8 但係爆budget

EVE SC203都唔錯，朋友用緊，插usb入電腦就得
Thomann 連運費都係3k多少少

我禁入去都要£393 , 有code可以做到3千頭?

買左iLoud micromonitor都好滿意

你登入咗，送貨地址係香港，佢會扣番税